賣口罩賺咗2M

武漢肺炎初期，我屋企有三盒口罩
我偷咗一盒攞去賣咗$400
老母搵咗兩粒鐘都搵唔到
喊住口咁話冇口罩用
之後老豆老母由凌晨四點排口罩
排到到朝早十點，終於買咗兩盒
然後我又偷咗一盒去賣，又賺四百

咁樣來回賣咗50盒賺咗2M

靠你養

m係百萬呀on9

你就on9
m係萬

傻仔 我賣比你老豆老母成$800一盒
你成屋蝕緊2m呀

樓主真係鬼才

做我ptbf

屌仆街仔食人血饅頭

M你老母

笑死我

有咩問題？

我ok

推

2M = 2Mosquito =$2

秒

咱們中國人不講洋文

我淨係識3M

屌你老母

返去洗碗啦，學人炒口罩

嗯

好cool
Cool魔

屌返你老母

2 million?

2萬

建議樓主出書教人

m你老母？nmsl？

咪撚再覆呢d膠po啦

On9有樣睇

反骨仔

你睇到我咩樣？

Why

關咩事

推 7.1反國安法大遊行

學埋波台垃圾啲野

近期好多m=萬on9 post
拉就得

你廣東話跟我讀一次「兩萬」
唔明再讀多十次

新會然收皮啦正字型警咩戇鳩

阿sir
畀返個帳人啦

拉

M你老母大陸閪

2蚊？

你P牌都係垃圾嚟

收到

話 M=萬=白卡仔

nmsl=中國式怪胎語言
m（萬）=港式怪胎 語言
重點係香港係國際城市、所以咪用埋D戇鳩語言。
btw 屌你老母

pr都幾勁 m都可以嘈幾日

賺到層私樓未, 記得SHOW 地契, 型仔到呢

咁都可以出po
垃圾之中嘅極品

啲on9仔係咁
呢啲膠po同波台一樣咁垃圾

我而家上梗國際連登討論區？

小心俾雷劈

咁你幾時過D錢比你BB?我好撚窮

兩萬點買樓

勵志

約我食飯

樓豬可能個腦中肺炎

200萬

P牌就等於垃圾
要幾垃圾先講得出

班波台垃圾都唔會咁講
睇嚟你連垃圾都唔係

收到！

眼光放遠少少，二萬算係d咩

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐成副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

秒乜尻 香港幾可有人用M做萬

我係你隔離返學校返學渣喎

你新嚟㗎？m係百萬啊，樓主係on9仔冇得救啦

痴撚線

Thx

得啦得閒搵我食飯

阿sir幾時還返個帳畀人

屌你老母死衰仔 唔怪得之我唔見晒啲口罩

好勁呀賣口罩賣咗200萬

你呢條假膠好撚煩
又唔好笑

你做多陣CD ROM先出黎話人啦傻仔
舊登大把人玩開M=萬嘅膠
你條P牌柒頭以為自己好撚醒
俾人撚緊你咋弱智仔
仲好意思話人波台波台 好撚熟咩同你

又出膠post引戰 講咗幾日 又真係有人推

邊個再將萬寫成m 既全家不得好死

過住5000比我口廿我平時有比你屌喎

Agger
利申叫開c做千 j做億

咪撚上熱門啦

收皮啦，屌都未屌過，想呃我錢

將2萬寫成2m
就知個人知識水平有幾高...

係咪要讚你有學問呀

老母都有mon post

夠比首期

要幾垃圾先會係駁唔到時叫人做多陣CD ROM
屌你地玩膠就話我被撚
要幾弱智先講得出

你真係好趣智

CHING 潮文都未睇過
就出黎玩膠 弱左d

兩萬點畀

睇清楚先啦柒頭
百萬=M係因為個符號
萬=M係講緊粵拼
不過你條大陸仔應該都唔識架啦

我講句痴撚線你就吸收到咗多資訊？

要幾垃圾先會問人有幾垃圾
你攞鏡照下你個撚樣咪知
洗撚你屌你邊位

樓豬

文盲既可怕 反影左黑警同樓主係教育上出現左好大既問題

係蚊

文盲

P牌學人屌波台傻仔

m係蚊
2m = 2蚊

好笑

駁唔到就叫人照鏡
要幾垃圾先會咁

屌你都要睇身份 你又邊位呀

而家咪就係問緊你邊位囉
P牌學人屌波台 屌膠

就係問緊你邊位 連登仔唔屌得
幾弱智先會講得出P牌唔屌得波台垃圾

秒
兩蚊

大家咁話

駁唔到就收返啦

蚊

ok俾時間你收返

九唔搭八

鳩唔搭柒

學我講嘢當贏咗

呢排都賺夠

好撚幽默

跟完未

第1條友講係好笑
第2條友講 都叫好笑
第3 第4 第567果啲叫on9

咁點解唔跟國際講法

呢度係國際連登討論區？

粵拼大撚曬
返屋企單機啦 柒頭

分唔到直定曲

其實M一直都係百萬
支那用M好似都係一樣

支那用w呀

所有炒賣位 都係用 k, m, b!

你真係好撚煩

你都好撚煩

成堆p牌推唔郁

你幾時收皮🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Bot??

負完皮又唔駁我

咁點解1億要叫1b 唔叫 1y
1千要叫1K唔係叫1c

咁點解你要寫英文字母，唔寫中文？

你真低唔係假低嫁wo

樓主支那人

block 拉

又block一件文盲

好笑過你個id少少

唔好咁話鄭立

On9

賺完兩蚊就收手啦

明顯假膠
樓上好多真心膠

Nmsl

又BLOCK一件

M唔係英里咩 ten miles 呀驚方封鎖線呀

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦💪🏻

夠膽你咪返工寫文件用M做萬囉

咁鐘意計字頭呀嘛
m係蚊呀

又出情境題？

唔好講咁多野啦
你夠唔夠膽返工寫文件用M代替萬先

我喺討論區用關返工咩事
你會唔會返工用連登表情符號呀
醒少少啦

答樣野都唔敢 係度死兜爛兜 收皮啦
唔好講咁多野啦
你夠唔夠膽返工寫文件用M代替萬先

Formal informal都未識分就縮返老母個窿先

你夠唔夠膽寫信嗰陣用室葉大君做名？

正pussy

幫你推一下

P牌推唔郁

我夠膽

你排少兩晚
賺你老母兩晚

M=Monster

樓主係咪覺得自己好好笑？

真係幾好笑...啲留言

低級引戰

樓主小學畢業未？

博士學位又要上報？

你咁高級都引到你入嚟

2 million? Wow ching

祝你一世上唔到樓，撚撚樣

真心冇改錯名：正撚撚樣

M is 百萬, 你仆街死la⋯ m is 兩萬；正低下層，完全無sense

諗清楚我個名咩意思先啦